中環膠囊旅館響應6月11, 12宣佈今明兩日免費開放

中環膠囊旅館宣佈今、明兩日開放比市民休息、沖涼、充電、補充水份
上環嘅膠囊旅館「SLEEEP」，
喺今日出咗Facebook Post，表示會喺今、明兩日開放旅館，
歡迎市民前往休息。
「SLEEEP」於上環皇后大道中同中環永和街都有分館，
佢地喺Facebook表示會係6月11、12號同時開放兩館比市民休息、沖涼、補給水份！

SLEEEP
地址：中環永和街31號
上環皇后大道中242號

今晚出左去既義士真係頂唔順要避一避捱到聽朝既話
可以去呢個休息一下, 補充好到體力聽朝再衝

respect

香港人團結

推
俾多啲人知道呢到可以休息

推

香港有愛

Respect

香港團結

push

冇犯事既後生仔係咁樣俾警察對待

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

屌... 撳錯左負評... 我愛你啊 SLEEEP

好有全民大團結嘅感覺

Sleep

謝謝你

呢間好野黎

呢間好野來，俾錢住過

良心企業

感激

good job

支持 有需要去補給下

Pish

做少兩日生意仲要免費開放比大家使用
感激不盡

推推推

唔得呢個真係要推
良心小店！！

Pushhhh

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

推，平時得閒都去訓返幾粒鐘

好波

Respect

以後有需要就黎幫襯

唔好搞到俾狗掃喇

多謝

Push

推，但小心警犬上門玩野

pish

依個要置頂

今日做咩事
我見到希望

大家到時真頂唔順既就上去差差電再落去博
頂到既朋友就頂住 等援兵返

大家去還去
記住有手尾 同真係講幾聲唔該啊

加油香港人！！

小心啲龜又上去逗

好好人

好撚有用！

野餐集中POST（1）